【環球金融快線】「股神」冇唱衰Bitcoin？

【Now財經台】「股神」巴菲特之前話，Bitcoin呢類虛擬貨幣無內含價值，創造唔到收入，純粹係投機，但有炒家就覺得「股神」唔了解Bitcoin背後嘅技術，仲話巴菲特會好似錯過Google同亞馬遜咁，Miss咗呢個投資機會。

資深財金界人士陳俊文指，其實巴菲特冇講過睇淡Bitcoin背後嘅區塊鏈技術，兩者唔可以撈埋一齊嚟講，Norman又話，其實問題係虛擬貨幣嘅政府認受性好低，加上Bitcoin價格太Chok，對短線炒家嚟講一定係樂園，但從投資價值角度出發就風險好大。

笑撚左 講到咁撚明仲有人兜